[求]家居上網+家居電話 plan 7月到期

如題
唔要mytvsuper , 唔要電話卡
下面留聯絡方式